一齊傾下究竟戴巴拿做咗啲咩

係咪真係走去屌美欺定係個光頭臭閪個老婆